梁美芬同低智森話掛住偲嫣BB

大家係唔係入去祝佢哋早日團圓

掛住人咪去搵佢囉，心動不如行動。

私煙都係去探吞槍警啫,咪一齊去囉